[尷尬鳩up勿回] 韓國有oppa 日本有oppai

韓國有 kimchi 日本有 kimochi~
韓國有 iu 日本有 yui
香港有 yaumatei 日本有 yamete
韓國有 oppa 日本有 お兄ちゃん~~

香港有哥哥
9月12日 哥哥張國榮61歲生忌
當你見到天上星星 可有想起我?

唔怕啦仲有成龍
仲未聽夠真心英雄

..